勞工法例一問

如果我公司本身行緊每星期1.5天例假，之後突然改每星期1天例假，係咪屬於違法？

睇番你簽嗰份合約

如果簽約時係口頭講1.5天

每7天不少於一日

但係勞工福利唔係只有增無減架咩

口說無憑 佢沒違法

睇合約，但法例上無違規

但係有考勤紀錄證明

要入好難 話知你公司有幾多人
只要佢滿足到合約開比你嘅白紙黑字條件
你有10年打卡紀錄都好難告得入
特別係大公司 佢出得呢d政策
成個HR都一定諗過度過先行

任何更改合約都要雙方同意，只係一般加人工加福利個僱員唔會反對㗎嘛

但減嘅話如果僱員唔同意係唔可以改，但僱主可以行使解終止聘用條款